銀行 Fraud Operations Analyst

有冇人知Citi嘅Fraud Operations Analyst實際上係做咩